勇武同和理非唔該入黎

唔該和理非唔好再參加光復

你就就黎！唔好亂叫人撤！

好撚煩同打擊軍心！

要走你自己走啦！

乜撚野7點半一齊走？

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始